擅自打開消防水龍頭係犯左咩法?真係咁易打開?

如果D大陸人擅自打開消防水龍頭、水柱向馬路方向噴,真係會好影響交通呀

到底點打開呀?用手用力就得?
好奇D大陸人點做到

+
->

請問同四方果有咩關係？

補充能量

真係唔好

我認真

周圍都隨時有火

你放晒啲水

到真係有事

消防都幫你唔到

姐係消防車入面唔會有水?

入面得泵 主要加壓用
但其實唔會用哂 佢駁大喉
黃色就海水

放晒啲水 ?????

可以放得曬d水？

放晒d海水，香港咪有更多土地供應

但會削弱其他消防喉水壓?

你條條開哂梗係會